原來香港咁多人玩美圖秀秀

係呀，
屌你老母扮，又抄pi coin
話乜撚掘礦，cpu都唔食點掘呀
成班傻閪kol係度share code
個個中撚曬毒咁
厦门美图网科技有限公司
支那野黎嫁，睇清楚D

推比D傻閪睇到

推

推新年快樂

連登仔又一車車港紙送比支那

總有啲人係要用We柒支那寶
貪嗰少少便宜

引薦碼 集中區

未上市貨幣免費拎

上市啦，賺錢啦

正如clubhousr連登都大把人求碼

一個鐘十幾二十粒，上市就值錢

香港真係支那嘅賭場
你劏我
我割你

一覺唔小心又俾大陸喱昆

最好笑係嗰時玩唔想俾人拎自己資料所以個個po晒story話轉signal
然後而家又有好多人po story話開咗clubhouse

跟風狗

網主賺夠想大家一齊賺下

利申
樓主講完都唔知咩嚟
除咗知係垃圾
打手post都得幾丁友

識幾件豬扒fd用，張張相都用仲要呃自己話不嬲冇用，邊個話佢用就unfd